點解宜家啲人唔俾細路飲鮮奶？

話腸胃敏感，我細個個陣有時都會飲完肚瀉，飲得多就無事，吸鈣最快一定鮮奶

乳糖不耐症

飲多啲身體自然調節到